放低一個人 係咪真係咁難

撐咗好耐 根本發現忘記唔到我最鍾意最愛果個 希望可以係連登圍爐取暖 有咩唔怕直接講 再難聽既說話我都聽過 我係抵死自己中個頭埋去

果個人係我初戀黎 幾年前好細個 大家一齊可能都係玩 甚至根本就唔了解對方 可能因為係初戀 散左之後都keep住有掛住佢 直到有一次機緣巧合撞翻佢 大家傾翻計 長時間相處下亦開始真正慢慢了解對方 關係亦越黎越close 大家都真心覺得對方係一個好夾既人 但偏偏冇一齊到 原因係因為佢放唔低佢個ex 到而家佢同翻個ex一齊 我地都再冇聯絡

其實呢樣嘢好矛盾 就好似連鎖反應咁 佢放唔低個ex 我放唔低佢 我話我勸佢幫佢去放低ex 佢話佢做唔到 我同佢講一啲都唔難 但我自己都做唔到又有咩資格去奢求佢做倒呢

八年 我都未得

之前鍾意左個人5年 冇一齊
就算之後有鍾意其他人都好
間吾中都會無啦啦唸翻起一啲之前同佢相處嘅畫面

3年喇我

我都有試過
最起碼,我重有段開心既回憶

我都係
有時仲會見到面

我好想撞返佢。。。
果時佢有另一半,拒絕左我,話當我兄弟
但果時大家工作上都好多唔開心既事,會單獨食飯,一齊呻吓,送佢返屋但又會輕輕攬一下

以為自己留言

你幾歲佢幾歲?

在你的回憶裡只記著她的好，你永遠都走唔到出去。
你一日唔改變｢最愛｣的定義，佢一日都係第一名。
只要把｢愛你｣加進條件裡，佢的排名先至會滑落。

4年了

係啊 好心痛

根本愛唔倒第二個

兩年了都未得
真係唔想搵SP

小學鍾意左個女仔
到大學仲會發夢見到
我係咪好蠢

好撚辛苦呀！

push